中國報復！加拿大前外交官被拘留 國際組織促放人

「國際危機組織」（The International Crisis Group）周二向路透社表示，他們的東北亞高級顧問、前加拿大外交官康明凱（Michael Kovrig），近日被中國當局拘留。「國際危機組織」（The International Crisis Group）周二向路透社表示，他們的東北亞高級顧問、前加拿大外交官康明凱（Michael Kovrig），近日被中國當局拘留。

聲明指，目前該組織正在尋求更多康明凱狀況的相關資訊，同時亦希望他能盡快並安全獲釋。報道未透露康明凱被拘留的地點及原因。
公開資料顯示，康明凱曾在香港、中國擔任加拿大外交官，亦在紐約聯合國總部擔任戰略通訊專家。他能講普通話，多數從事中國外交、國防等方面的研究。

垃圾加拿大出聲未？

支國真係癡線。
咁捉人冇情冇理可言，國際上只係見到你為報復而捉人，唔會同情你兼出面出聲。

打囉，唔好講咁多

宣示"強行捉人"係中國既專有特色，你班鬼佬學唔嚟架喇

加拿大唔會因為強國挾持人質放犯，強國人唔理解真正嘅司法獨立，以為好似強國嘅維尼可以操縱司法，就算加拿大總理都唔可能因為維尼恐嚇就跳過司法程序放犯，
更何況加拿大亦唔會怕強國威逼，加拿大係比強國更大嘅世界第二大國，人口唔多但資源充沛，加拿大為左保衛香港都死左幾百人，就算強國串通潛伏加拿大嘅中國間諜，都唔會動搖加拿大維持司法獨立嘅決心。

比我係加拿大見原來中國咁肉緊條女更加唔會放囉

估唔到扣留一個加拿大人，比要90日內嘔足一萬一千億美元更加迫到支那方寸大亂

佢咁做咪仲證明美國係啱羅 條女有大量中共做衰野情報
乜野白痴諗到呢個方法報復

美國同加拿大快啲派特種部隊救人啦

大陸癲到係大使館捉人當人質
但佢醒又唔捉美國大使
不過開戰現在唔係唔可能

口拿今次有理由派軍艦母同海軍陸戰隊出動救人啦

係就快唔好等下個禮拜

打未? 好撚期待